有無巴絲成日會唔記得走蔥/青

次次d野食上到見到有蔥都中哂伏
自膠

次次都記得走
大部分都唔記得